【A1頭條】女賭神贏逾億拉低金沙業績 傳澳門賭場下令嚴防

澳門博彩業龍頭金沙集團昨公佈業績，罕有地透露旗下賭場最近迎來一位女賭神，拖低集團第4季度盈利。金沙拒絕進一步披露女賭神身份，惟本報從業內人士口中得知，該女賭神主要活躍於金沙旗下巴黎人賭場，迄今贏走該賭場2,000萬元美金（約1.6億港元）。據悉，女賭神已引起各間賭場密切監視，要求荷官嚴加防範。

記者：岑梽豪 林社炳

據金沙集團昨公佈去年第4季業績顯示，巴黎人賭場的中場（即大廳）賭桌莊家勝出率僅18.3%，較一般水平20%或以上為低，對比同集團威尼斯人賭場，期內中場勝出率有25.1%。集團總裁Robert G. Goldstein昨晨在電話會議內稱，巴黎人勝出率偏低，令集團的EBITDA（除息、稅、折舊及攤銷前盈利）減少1,500萬至2,000萬美元，折合約1.17億港元至1.56億港元。他進一步披露，一名「日日贏錢」的女賭客影響了業績，但未有說明實際影響多少。金沙中國發言人拒絕補充任何資料。

■於葡京大敗 轉戰巴黎人

澳門前線職工聯會長李國強證實，巴黎人最近曾有一名女賭客贏了2,000萬美元，「該女子已經喺澳門玩咗一段時間，聽講係日日贏錢；每日千幾萬港元咁贏，好唔尋常」。他續指，據悉女賭神曾經在葡京輸了一大筆，「跟住轉去巴黎人就開始贏」。

有業內消息稱，有傳女賭神來自上海，業內已給她冠以「賭后」之名。據了解，這位女賭神主要賭百家樂，去年下半年開始活躍於不同集團的賭廳，早前主要在澳博旗下賭廳下注，估計最少贏了約8,000萬元。澳博旗下賭廳視她為「大客」，安排她在法定最高300萬元注碼的貴賓廳博彩，聞說有其他集團特別給她高達500萬元注碼上限。

有澳門博彩業人士說，女賭神贏大錢成為同業間的焦點人物，同業用盡高低科技監察，始終沒有發現她有任何特別可疑漏洞，形容她的致勝之道在於敢賭加上好運。

■下注兇狠 同時賭兩張枱

博彩業人士形容她是位「忍、準、狠」的女賭神。第一是她「好忍得」，有時荷官洗牌後，她決定不下注，叫荷官「飛牌」，有時飛牌多達30次，看準後才下注，並且愛經常換牌。最神奇是她愛在同一個賭廳，站在中間同時賭兩張枱，看見哪張枱較順意才下注。

第二是她下注「好狠」，每次下注都是最高上限300萬元注碼，極少下注一百幾十萬元。第三是她「夠膽贏」，不會帶2,000萬元來，贏了3,000萬元便收手，她夠膽「贏錢唔停手」，直至感覺形勢逆轉，經常贏5,000萬至6,000萬元才收手。

然而，這位女賭神絕非百戰百勝，她曾經在澳博旗下賭廳一場輸了2,000萬至3,000萬元，遂轉戰金沙集團賭廳。消息稱，她每次入賭場前，總有代理人先行聯絡不同的賭業集團，入住酒店不用她親自登記，溝通好博彩條件，為她安排妥當。

有澳門賭場負責人稱，女賭神已引起當地各間賭場注意，要求職員多加留意。不過，有賭場負責人指出，很難阻止對方入場，「萬一個客冇古怪，又阻人入場，傳咗出去都好肉酸」。

咁撚賤 俾人輸唔俾人贏

輸打贏要

賭神師父大人敬啟者

小弟摩羅星

今年行年廿八都一事無成

幸好心術還算良正

何生個風水陣睇來最強

宣傳

澳門首家~

係賭廳賭關個場咩事？
何況岩岩先公佈左會加人工

賭場唔俾贏錢 開黎把撚呀

輸唔起就咪開啦

賭廳賭場拆數

唔通賭場免費俾個場賭廳玩
開善堂啊
性感荷官又俾埋你

賭廳通常要上二樓，上到去唔多自在，好似私人竇咁

我覺得公佈d咁既野係想tum人去澳門跟佢賭

等人以為係果度好易贏